大家打算點處理d月供

823
66
6
2800
1928

17年開始供 宜家有10%return
total 300k

但見到貿易戰同逃犯條例真係覺得好撚大件事 想清倉先

想清就清啦

風頭火勢唔好搏啦

月供得，就係想平均成本法。跌你放係得，但仲入唔入呢?

撤資啦

升唔放跌放

升買跌唔買

賺唔放，蝕先放?

清咗一半，瞓得好咗

笑撚死

月供長線，而家跌市入貨拉低成本唔好咩？
你睇佢地會價殘升唔番？

劉禪

Total 300k咪沽張細期對沖下。唔洗攪咁多沽貨

都係架 貿易戰搞到大陸經濟仆街 香港又徹資既話 有排先升返咪仆街

金沙唔走哂都走一半先
中美搞到咁 隨時賭牌都冇

食價炒價就咪撚學人月供啦

6 都唔關貿易戰事

金沙有3手我都想走走先

但如果支爆同香港被徹資都唔趺咩

由最高13%落到10% 都係幾千姐

月供變短炒

樓主都幾幽默

同意操作

認真, 6 點都留住先

你話你移民即走就話姐
清完倉繼續留係香港你清黎把撚

6同66都唔洗走啦

升唔放跌都唔撚放

都話13%落到10姐

梗係嚇到即刻放哂
牛市再供過

洗，我幫你接

但係如果你唔係移民既話
比你放左 拎住舊錢有咩用?
除非你話用黎買第二d 野黎避險

利申月供緊

月供緊2800同3
未撚驚過

仲有人咁天真，公共股抗跌，股災就全部資金都走曬啦

2800都供

跌到2萬7先走？
比我坐多陣好過 2萬5鑽石底穿唔到的

走6,2800,1928
其他keep

只供ETF同公用股

2800就算啦，加埋落其他好過

供緊銀河好驚

認真我走左貨了

港資公用同REIT明明愈升愈有

支爆 同逃犯

你知唔知6盤生意做乜嫁

清倉啦梗係，仲諗

供緊3， 6仔
未驚過，仲會繼續供

宜家高沽，遲d低入

無錯，買股票既原意就係咁君子不立危牆之下

教你
股票只要高賣低買就會發達

岩，高位落黎10% 就走曬佢，見差唔多再入，無限loop